聽日 咩日子 仲曬時間 互屌

我屌曬 大家
明明 尋日 講好一人一post
朝早 一開acc
又係講d垃圾post 大家可以認真少少

跟手 又屌 眾志 同 龍門
你地無撚野

可以集中精神

再幫大家回憶下
6.9：103萬人遊行，政府宣布如期恢復二讀
6.12：4萬人包圍立法會阻止送中惡法二讀
6.15：宣布暫緩惡法 / 梁凌杰逝世
6.16：200萬+1人遊行
6.21：萬人包圍警總
6.26：再度包圍警總
7.1：30000人在立法會附近，首次佔領立法會，梁繼平除罩發表宣言後離港
7.7：23萬人參與九龍遊行
7.14：11萬人參與沙田遊行
7.21：民陣遊行被打壓 / 元朗站發生恐怖襲擊事件，至今僅有數人被控暴動，警方亦明顯包庇白衣人，事件發生後市民對政府的不滿加劇
7.27：27萬人行出元朗示威
8.5：三罷日，多處出現示威行動
8.11：有女子遭布袋彈射中眼 / 港鐵站發生射催淚彈及近距離開胡椒球槍事件
8.12：機場示威
8.13：機場示威翌日，發生毆鬥事件，手足們堅決不割席
8.18：超過170萬人參與維園流水式集會
8.31：港鐵太子站發生防暴襲擊市民事件
9.4：淋病宣布撤回惡法，拒絕答應其他訴求
9.15：港島遊行
9.22：陳彥霖死亡事件開始發酵
10.1：10萬人港島遊行 / 多區示威 / 有手足被黑警開槍打傷
10.4：宣布訂立蒙面法，當晚18區都有示威行動，港鐵全綫暫停
10.5：多區有示威
10.20：35萬人遊行
11.8：周梓樂逝世
11.11~11.16：黎明行動
11.11：有手足在西灣河被黑警槍傷
11.12：中大保衛戰
11.17~11.18：理大衝突
11.24：區議會大勝
12.08：80萬人港島遊行
1.1：超過103萬港島遊行，當日黑警無理終止遊行
5.24：萬人港島上街
5.27：反惡歌法日，超過300人被捕
6.4：維園燭光晚會首次被反對
6.9：反送中一周年
6.12：包圍立法會一周年
6.15：梁凌杰逝世一周年
6.16：二百萬人遊行一周年
6.20：罷工罷課公投

71:維園見

聽日見

真

推

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

到時見